男人副乳有無得減？

未做運動之前180cm90kg，減肥大計因為太重唔跑得步又唔識游水，聽fd建議控制飲食＋每日做d簡單運動（每日起身同臨訓前都拉下筋，再掌上壓＋深蹲各10下x5組），之後見到腰圍hip圍同大脾都firm左，連拜拜肉都無咁肉騰騰

但發現肥仔波個上胸位好似完全無減既跡象但胸下面又笠落去，完全無個種平既胸肌既感覺，如下圖(利伸非gay)

係咪我掌上壓應該夾實加拿大黎做，定還是咁細既運動量根本減唔到肥仔波
定係先睇醫生check下係咪男性女乳症